[二揀一]呢世淨係可以睇ENDGAME/ Game Of Throne S8

睇完永世睇唔到另一樣
你會點揀

緊係ENDGAME啦 影史最令人類期待
緊係GOT最後一季啦 Winter is here

got啦
end game唔洗睇都知係bbq結局
got啲人分分鐘死晒

但唔睇TV
可以睇書

ENDGAME錯過咗 第時就算有錢自己獨資翻拍一次都補唔番

Endgame唔似會爛尾

Got冇得跟書之後好大機會爛

S5開始已經爛緊，夾硬twist。同前幾個season跟書有哂鋪排，令你完全估唔到但又極度合理嘅情節上嘅震撼真係完全兩回事。之前真係好期待下個season, S5打後已經係為咗追埋佢而睇

+1

咁講end game都可以睇漫畫
我專登唔睇got書住等埋電視完先

冇原著跟的GOT根本垃圾

End game點睇漫畫 mcu同漫畫有出入

GoT season7都令人失望

睇完s7對got冇哂期待